無裝份子可以做到乜鳩？買物資？

如題

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

好和理非想救理大?
不妨睇一睇